陳浩天教大家認出熱狗

Chan Ho Tin2 hrs · 熱青城黑衫包頭個死肥仔我屌你老母！我地係度疏散啲人去安全地方，後面啲狗殺緊來，你就係度大大聲響我女朋友個名，話我地係鬼叫人唔好跟，製造混亂。本來帶緊個中彈嘅手足走，到而家都搵唔返佢。喂，陳云根，我屌你老母呀！搞撚完未呀？含到習近平未呀？

原來唔做知樣，總之黑衫包住個頭啲肥仔全部都係死熱狗！！！